頭先喺廟街叫完雞，睇相佬話貧僧會係下一個毛澤東

【奇趣史話】毛澤東右睾丸下垂靠長白山人參治陽萎| 即時新聞| 兩岸|

2016年3月25日 · 據毛澤東的御醫李志綏（1919-1995年）的日記所載，毛澤東右睾丸不正常 ... 在毛患性病期間， 毛還堅持要和別的女人有性事，至於傳染與否，毛從來 ...

隻臭雞有冇同你講大家自己人唔洗錢屌埋屎眼中出埋先好走啊含埋撚吹埋袋底